唔敢再同人交心點攪

已經摺咗好耐 好驚再上心又傷多次

你個名

唔怕 再摺落去拉1

咁容易放棄係咪男人黎

真係好鬼衰格